帶黑衫去到換，著完掉/當垃圾燒得唔得？

一散左冇目標，佢點拉？ 一拉就係街坊，事實上都係

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

一向都係